邊款電子書閱讀器對眼最好 最舒服 睇得耐D?

Kindle oasis有黃光
Kobo libra h2o都有

價錢如何
手機睇 好撚快訓著

Ipad pro

點解唔自己Google
kindle 2000
Kobo 1500
鍾意kindle多啲

電話藍光多好多 如果都咁快瞓得
我諗你睇電子書可能仲快

Iphone，個mon好靚，色彩好準，睇書一流

海信a5c

kindle paperwhite
缺點無繁體得殘體介面

用英文介面囉

但隻眼會累會痛。一眼累就好易訓

Kindle無台版哈利波特

連登都有個post

自己search下先好難？

kobo fans

Kindle Paperwhite
間中有特價，新款防水添

睇睇下會瞓著係feature嚟，相反手機越碌越精神瞓唔著

自己買左kindle paperwhite(舊版) 同boox poker pro

boox poker pro，貪佢可以裝Android裝其實閱讀app

次次kindle post都有人話用手機/ipad 會眼痛

其實現代人個個每日對手機幾粒鐘，計埋返工對電腦十粒八粒鐘都走唔甩，應該都慣晒對住個mon

一日就得廿四個鐘，將部分玩手機電腦時間轉做睇書，都唔見得會點延長對mon嘅時數

利伸，用咗八年kindle
呢幾個月變咗主力用iPad kindle app，主要係因為個app好用好多

我用日版
介面雖然得英/日文
但照睇到繁體字書～

台灣readmoo

起kobo買完再放落kindle得唔得?

Kindle轉頁快，個制個㩒，握感都好。
Kobo主要睇中文書。
如果本書多圖，我會用macbook kobo desktop.

依家申請benq台灣會員，買h2o平400台幣。

可以,買完自己用software解drm,kindle個post有教學

Kobo aura h2o (防水)
千頭

呢部好定 Glo hd?